721嘅上環 有8個字嗌到好撚大聲

721除咗元朗之外
當晚嘅上環氣氛到底有幾咁高昂
完完全全好似想反推班狗咁
有手足攞住枝行山杖大大力打落路牌到好似打戰鼓咁
8個字
光復香港
時代革命
全晚無停過

1年過去

各位同行嘅手足你哋還好嗎？
香港人從來無放棄
有時只係轉過方式繼續行
加油

除咗元朗

大家仲記唔記得上環咩事

有冇人有片重溫

光復香港

無人想知

由1年前無人敢講光復香港 時代革命

一年後已經成為禁語

睇直播 一路敲擊路牌 一路向前推 一路叫口號
食左2個放題就係為左一個路口

咁你咪走囉on9仔
睇直播唔撚比？
唔撚比我住上環嗰晚嘈到瞓唔撚到？

光復香港
時代革命

睇直播睇到終於明打仗點解要有戰鼓

時代革命

有需要為士氣冒自爆風險？

自爆咗乜鳩？？？
你自己封埋把口啦下下都自我禁言

今日咁啱睇返當日第一次嗌

歷史就係不斷要重提
721就係光復香港時代革命第一次被廣泛咁嗌嘅日子
陳述史實有何不可

希望所有手足安好

721

俾賤賊偷咗account呀?
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

中間係咪嗌咗保護香港時代革命
好cute

光復香港呢句口號原來只係嗌咗兩個月

[保護歷史] 當年721口號 一秒變成「光復香港時代革命」既瞬間

令我唸起呢堆post 唔知佢地依家還安好嗎

有需要因為恐懼而收皮?
咁你不如上去蚑那永遠唔好返嚟添啦

弱智真係唔係扮

老鳳認同

陳述冇話唔得 但唔洗叫人分享太多
因為個人經驗個個唔同
唔係個個都咁識保護自己身份講講吓就會自爆
然後再trace返你ac 開post歷史
你話我自我禁言就自我禁言啦

果日係咪係中聯辦門口宣言？

過去左啦
向前看啦

我還好，你呢？
願各位平安
繼續做唔同戰線
共勉之

已pin唔該巴打補充

真係好嘈
利申上環撚

推

咁你又拉

自我審查
連登唔啱你
香港唔啱你
返上去蝗蟲國幫手飲水啦

無叫人分享
諗住重提下歷史咁

點解要推弱智講既野

咁當日有手足上台分享自己嘢咁多人唔想知
唔想知既一定都係蝗國五毛

平安就好

咁你推係推個po架嘛
定係你話緊我弱智

Ideas are bulletproof
香港人 一息尚存 抗爭到底

Push

我講嘅嘢大家都知
唔一定要親身落場先知
睇直播睇返片都會知
巴打擔心其他人嘅有心啦
但係呢次可以唔使

我講緊佢

黑左嘅国徽，tg/子彈放題。 一幕幕畫面不能忘記。
利申：睇電視先知咋

我係見#3 #4 有少少引人講既feel
只想保護手足
同 有去既冇可能唔會唔記得每一幕 每一秒
明就明

黑警喺條橋上面對住下面走緊啲人射橡膠子彈

佢哋唔記得架啦

唔緊我都睇到1999好亂咁

We are all together

好好好 義務幫你推返

上年全年都係咁射架喎

番睇片先知除左中上環外，仲有批手足留係金鐘留到十一二點，手足多撚到喊

漆彈，火推車

好掛住以前d post同留言

果段路真係好震撼

7.21

重溫下D歷史時刻

康復香港 時代抗疫

光復香港 時代革命

好掛住你哋

push

其實把口就生係自己到既
講乜野都係自己決定
如果一個文宣就會引到自己自爆夢境
咁係佢有問題

國安法，不了！

貼張紙係人地背部都可以判監！

已封鎖會員 - 迪麗熱菇

啱
都成一年
大家都成長咗唔使下下要人提啦

在心中

自2016之後首次聽返呢句口號既時間

光復香港 時代革命

堂堂世界第二大經濟體竟然咁比人侮辱！

果晚好似係第一次?

光復香港，時代革命

宣言

呢啲真係要搵人考古

利申從各傳媒嘅直播片段入面考古

仲以為冇人記得上環班手足

咪就係dllm依樣笠個樣笠

點會呢 支那辦實記得啦咁國徽咁污糟

[black]時代革命[/black]

唔會唔記得既

我睇返個碼係red 乜料

嗚 特別係個天黑哂 口號愈叫愈大聲

光復香港
時代革命

係咪呢日開始用過期催淚彈

巴打對眼係時候驗驗佢喎

睇到眼濕濕好似過咗好耐 但原來都淨係嗌咗一年

612已經射緊

好似又唔係

個個都淨po元朗721

當日真係有進攻支聯辦既感覺
利申 愛國睇LIVE

邊日唔知 但過期催淚彈的確係悲慘既集體回憶...

希望手足平安

睇直播，果期士氣勁到D勇武係會打番差佬轉頭

色盲

有文宣記曬果日發生咩事既。同一日上環日頭遊行、夜晚開戰；元朗日頭都係開戰。只係一入夜就到白衫打人，d人聚焦曬係果到啫

我諗直播入面嘅手足都無諗過元朗誇張到咁

成功了

果晚西環，同其後光復元朗都係幾成功既示威

大家有記返起個陣既同伴嘛？

他朝定必重聚

睇直播
原本喺中環嗰邊仲係林鄭下台之類
慢慢去到上環嗰邊
口號突然之間得返 光復香港 時代革命
啲聲嗌到出維港，又俾海風送翻返嚟
好似成個維多利亞城都跟住一齊嗌咁

所以直播真係好重要
同時多謝記者記錄真相

最主要係有目標

你over咗啦
一啲睇live都可以知嘅嘢
你講咩無人想知扮手足姐

香港獨立，唯一出路

你想記起既話 總會有好多手足既身影

只係你依家見唔番佢地啫

呢個真

唔講唔知，咁就叫左一年啊

咩角色都要有人做 記者係紀錄片段既重要角色 呢d片段遲啲就會變回憶同歷史 最可悲係一件事發生左冇人會記得

q

嗌完又點殺咗幾撚多隻狗仔？

望住日落

大家一齊叫：光復香港 時代革命！

成晚敲盾聲不斷

手足還好嗎

你收皮啦

好多人

係7月28號開始

咁可能我真係過慮咗 sorry OP

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

你愈睇回憶就會愈多

喺條橋上面對住橋下嘅人射

一定記得句口號令大家多一份信念去堅持

繼續做 一日未光復都唔會放棄
加油!

一年後連登如是

巴打有心
唔好太介意下面啲回覆啦

尚算安好
一息尚存 抗爭到底
各位共勉之

果晚感受到大家終於叫岩口號

唔係啊仲有人講緊

Pin條片有人嗌保護香港時山代革命好cute

不嬲唔care
更何況我只係一名藉藉無名既普通會員
block多我一個唔多

果晚

咁嗰陣6月我地嗌緊咩

果晚群眾係上環一帶 建制班廢柴點解會覺得有人帶隊無啦啦入元朗

白痴仔

推
721係好重要嘅日子

五大訴求 缺一不可

721元朗見

嗰日上環重點係八十幾粒子彈

中聯辦

反送中 撤惡法
林鄭下台
沒有暴徒 只有暴政

係喎

520 1314

發夢記得

果晚好似無啦啦玩爆佢個電箱
跟住隔一陣啲狗狗就衝出黎

what happen

冇人想知你唔想知
屌你老母

推光復香港 時代革命

無預警狂開槍

冇人想知啊

Ga yau

去西環救手足

臨時政府宣言
記得
同埋第一日叫光時

好似係

一年 香港成個環境已經天翻地覆

雖然生活好似正常 但回不去了

721港島係最有革命feel
金鐘至西環入黑之後
聽到好多中年老年人都跟住叫光時
作為16年就支持本土嘅我覺得好撚感動

利申:一次都無出過嚟,全部睇直播

如果有番上年上環個氣勢 真係老子什麼都不怕

果晚好似係第一次瘋狂無限tg

第1個無再出post?

Pishhhhh

手足各散東西 唔知去曬邊 希望只係潛左水 祝願大家平安

唔會忘記當晚有識得嘅手足差啲返唔到屋企

繼天琦之後，光復香港時代革命，就係咁，香港人叫左一年了

希望大家記得依八隻字

印象中係第一次火魔，當時都仲有人有唔同意見，會唔會畫面唔靚呢D類似問題。

同埋舊年中聯辦俾人陶輝。689仲要好嬲好嬲。

記錯左
淨係記得係上環打到仆街
能見度極低

(721)上環+元朗backup片

毋忘721

依家要叫
香港獨立
唯一出路

呢個好似好多人忘記

同行手足走嘅走 死嘅死 還押嘅還押
但係我哋要贏先對得住佢哋
逃離海外嘅手足先可以歸鄉
逝去嘅手足先可以安息
還押手足嘅付出先係值得
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

嗰晚上環都好驚出大事

記得
粒野好撚大粒
俾NOW影到好似

係咪中區警署姓廖嗰個

呢個真 嗰日士氣真係高到仆街 仲記得嗰時個個帶個n95 垃圾眼罩 包兩吓保鮮紙就去

直頭起晒雞皮

第一次由上而家射, 俾記者影住
之後好多專家第二日走出黎話咁樣野好容易打到頭

721上環之戰係多場戰役裡面最激烈一場
只不過之後注意力去哂元朗警黑合作度

我仲記得有一日灣仔得寶外面打到班狗無彈
成功逼退班狗上狗車落荒而逃
雖然之後又係拉好多人, 好慘烈

睇到想喊

大家還過得好嗎？！ 各位手足要保養身體

由晏晝無乜人敢和應，去到夜晚大家只嗌同一句説話！

嗰種感覺 永世難忘！！！

大家聽下細良話唔好再嗌

手足們 還好嗎
一年了
NEVER FORGET NEVER FORGIVE

真係好有聲勢

我都記得 但唔知邊日

淨係影到射糊椒球
但其實係有封bean bag round

【22:00】現場消息指，天橋上有持布袋彈槍的警員向橋下開槍，並連開了至少三發。現場留下疑為彈篋物體。

係第一日由上而下射示威者呀屌佢老母

黎多次

光 復 香 港

當晚上環都好勁

戰意真係好高昂

求下大家真係唔好將呢8 個字自我審查
好想好想再大大聲聲聽到大家叫
光復香港
時代革命

除咗天橋狙擊手外 仲係第一次用海綿彈
連路牌盾都打穿

真係嗌撚到喊撚晒口

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

係喎仲有香港人加油

部份生活安好 但有部分揹薄要簽到 未能工作 所以近況麻麻

叫人靜d 無人想知果堆
本身全部block左

好撚記得
希望你地每個仍然安好

我唔想知你發夢去過邊
不過都照講呢句說話

光復香港 時代革命

個日真係呢世都會記得

你都要保重好 祝願所有手足平安 一切安好

黑警喺橋下出哂tear gas
橋上班狗描住手足個頭射海綿彈

721個日中上環射左三十幾槍
然後成件事就比元朗單白衣人事件蓋住左
當晚有人頭中彈嫁

玩到中聯辦啲支那人好嬲好嬲

住喺內街嘅街坊小朋友只可以硬食海旁放嘅毒氣

當日仲有民意撚話唔好火魔

正是 且還有多天發生的事 一輩子也記住

集會轉右，繼續行就向前
利申：睇直播得上環畫面，完全唔知元朗出事，剩係聽到手足叫人唔好番元朗。事後先知咁大獲。
果時心諗班牛屎飛有膽就出香港死過，剩係識恰啲和理非。結果728牛屎飛笠晒水

無錯，上環

唔好忘記呀 上環勇士嗰日好熱血
721元朗之外 上環都唔好忘記

發完夢坐義載車走 先得閒禁電話 原來元朗大鳩鑊 好撚嬲
好似係

去上環去到12點幾個再直衝元朗

記得拎住架紙皮車點火
之後唔夠力推去狗狗到

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

其實佢地應該係唔知咩黎

上年睇現場live真係覺得好有士氣 大家都好有調理 由前轉去後 一切由最前個批決定

沒有忘記
感謝721喺中上環嘅手足

加埋知道元朗班撚樣恐襲之後 成個上環都好似食左春藥咁 仲要無車肯入元朗 如果唔係班鄉黑應該無咁撚惡

最激烈一定係中大保衛戰

阿叔我支持國安法
拉撚晒你班曱甴
唔鍾意香港咪走囉 垃圾
點解要破壞香港

好靚點解咁有美感

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
致眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

永遠唔會忘記當日「光復香港，時代革命」嘅口號第一次響遍中上環嘅畫面
嗰晚係有種：個戰場終於返咗嚟嘅感覺

利申：喺屋企睇直播

721
爆眼女
中大
理大
呢幾晚我喊到仆街 成晚冇瞓過

夕陽
戰鼓
濁霧下鏗鏘吼聲

果日 係港島戰 第二成功既一戰
第一戰係突襲立法會
第二戰係突襲中聯辦

係..

又鞭

其實721,728當晚上環都好癲，係元朗白衣人更誇張

民族自強 香港獨立

嗰日戰意真係極高

時 代 革 命

上環嗰幕真係香港民族意識抬頭嘅轉捩點

港共同五毛就係想香港人乜撚都唔講

那到痴媽根

光

復

香

港

時

代

革

命

咪就係林士街停車場射尻手足，佢老母臭閪死黑警

一年前嗌呢句口號班和理非仲同支那人解釋唔係港獨，嗰陣連登都嘈咗好耐。一年後嘅而家冇人再嘈呢個低層次問題，而係叫香港人建國了

為大地
來一起
奮抗戰

讓熱淚 和鮮血 沒白掉

天琦之後
721晚係第一次聽到全部嗌光復香港時代革命

光復香港時代革命

記一世。

係支聯辦外宣言！

pish

我到宜家都會成日都諗起嗰一晚
嗰晚個氣氛同以前相比好唔一樣，成身毛管都豎起哂
我指睇直播嗰陣

一切安好

好撚好士氣

帶住個耳機聽到嗰個「鼓聲」

當晚係第一次直指港支殖民政權
個意義不亞於七一佔領立法會

銘記 眾同伴獻身 約誓

願各位安好

光復香港
[black]時代革命[/black]

係呀⋯

我希望大家7.21可以一齊嗌呢句口號

我愛香港

其實當晚應該大部份人係喺中上環……中聯辦國徽中墨彈就係果時，讀完宣言再之後班狗喺順德中心放煙……然後收到元朗消息全世界亂晒……返到中環皇后像廣場一堆人幫手打999俾人cut線打唔通……